Тестовое задание №1
==
Сделать форму GeoIP поиска. Поиск будет осуществляться с помощью Soap-запроса в публичный веб-сервис

http://www.webservicex.net/geoipservice.asmx?WSDL (подробнее о сервисе на http://www.webservicex.com/New/Home/ServiceDetail/64).

Суть такова - пользователь вводит валидный IP, ему показываются данные из сервиса.

Требования:
====
- Оформить в виде компонента Битрикс;
- Валидация должна присутствовать как минимум на серверной стороне;
- Кеширование полученных из сервиса ответов на произвольный промежуток времени;
- Обработка ошибок и исключений;
- Оформить страницу презентабельно (можно использовать инструменты типа Bootstrap).

Дополнительно:
====
- Выполнить задание используя ajax-запросы;
- В случае возникновения исключений отправлять на почту сообщение с данными об ошибке используя инструменты Битрикс.

Необходимые дополнительные знания (помимо стандартных требований в AGIMA)
====
- Знать что такое Composer;
- Знать как работает ORM Битрикс.

Тестовое задание №2
==
Реализовать компонент 2.0, который выводит список элементов инфоблока, обладающего следующими свойствами:

- Название списка
- Множественная ​Привязка к пользователю
- Множественная привязка к элементам другого инфоблока

Список должен содержать следующую информацию о каждом элементе:

- Название
- ФИО привязанных пользователей
- ID привязанных элементов
- Дата изменения

В списке необходимо реализовать бесконечную выдачу по 3 элемента на страницу.

Входные параметры компонента
====
Компонент должен получать на вход:
- Количество элементов на страницу
- Шаблон постраничной навигации
- Настройки кеширования
- Код первого инфоблока
- Код второго инфоблока

Требования к коду:
====
- Использовать Namespace
- Наименования функций и переменных должны быть в нотации PSR (camelCase) в случае с переменными – тип(буква) + camelCase

Миграции
====
Необходимо создать скрипт миграции поднимающий всю структуру базы для работы компонента (создание свойств, инфоблоков и элементов), для демонстрации работы компонента. Скрипт должен запускаться из консоли SSH.

Общие рекомендации
=====
Рекомендуется использовать ORM из ядра D7 для реализации данной задачи. В случае отсутствия навыков работы с данным функционалом

По готовности, компонент и шаблон постранички запаковать в архив и прислать ответным письмом.